有無畫家畫 「Full gear示威者+背後係各國superhero」 vs 「黑警+背後係中共」

有無畫家畫 full gear示威者+背後係各國superhero （e.g. 美國隊長）
vs
黑警+背後係中共